【慎入】擱淺鯨魚成肚都係膠袋！

睇見心酸

挪威索特拉島對出有柯氏喙鯨在淺水區擱淺，由於牠的身體虛弱，周末被人道毀滅。卑爾根大學的研究人員解剖鯨屍，在胃部發現逾30個塑膠袋及其他塑膠廢物，情況令人心酸。

鯨魚被發現時情況惡劣，研究牠的動物學家里斯列凡德（Terje Lislevand）表示：「鯨魚胃部充滿塑膠袋及包裝，上面標籤印有丹麥語及英語。」

他又指鯨魚腸道很可能被大堆垃圾阻塞，會引起強烈的劇痛。另一方面，擱淺鯨魚消瘦不堪，鯨脂非常少，顯示牠生前營養不良。里斯列凡德慨嘆，目前海洋垃圾如此多，這些慘況實在不足為奇，他說：「這些發現並不令人感到意外，但明顯地發現如此大量（垃圾）真是悲哀。」

柯氏喙鯨可長至約6.7米長，通常吃魷魚及深海魚，正常不會在挪威水域出沒。在全球擱淺的鯨魚體內不時會發現膠袋，專家估計全球海洋有5萬億件塑膠飄浮，估計到2050年之前，海中塑膠數量會較魚還要多。

個肚有膠袋, 俾我都擱淺啦

人類正仆街

利申：屌埋自己

咁都係條魚 自己貪食, 先會搞成咁

正如一個正常人行緊街, 見到地下有垃圾, 都唔會走去食垃圾啦

好戇鳩連膠袋食

好sad

人類過度捕魚，掃走人地d食物，

你試下一個星期唔食野，你坐緊果個地區冇曬野食，

突然有兜N手飯係你面前，你食唔食？

肚餓到要食膠袋

因為似水母

點解肥婆肚餓唔食膠袋

食晒啲膠袋咪環保囉
強烈要求養多啲鯨魚食膠袋

唉啲大陸狗真係on99

岩啊 最衰都係條魚 鯨魚可恥

好多戇鳩仔。。。。

d笨柒仲要話係條魚貪食

人類正仆街

可能貓都係咁

屌你老母，你係唔係戇撚鳩？講嘢前用下你個垃圾腦啦。條魚會唔會識分係唔係膠袋啊？
以為咁樣好撚好笑啊？

鯨魚唔係魚呀?

人類真係仆街

都唔明點解今時今日係海邊都仲可以見到咁撚多膠樽同膠袋，啲人係咪痴撚線

前幾年去馬灣游水都見到啲浪係咁推垃圾上岸
執咗幾轉發覺根本執極都執唔完

朱仔成果然係朱仔成
幾時都膠氣逼人

做死一世地盤佬啦你

又傻得幾勻循

沖返上沙灘都好過沖出海比魚食

魚魚

只有你先講得出呢挺說話

人類=地球癌細胞

你老母重撚on9 生你出黎

屌你老母係高登成碌柒咁
黎到依到重咁撚on9

所以話套寄生獸真係講得咁

樓上一幅圖已經解釋左

豬閪成你唔好咁戇鳩啦

係真嘅豬閪成

咁正常人個腦都唔會好似你咁 係裝屎既